誘狗開TG，一定係揀狗宿舍附近

而加幾千個係中大 旺角 理工
影響唔到狗仔狗女

推